新城市需要記者！新城市需要記者！有手足被打傷！

疑似休班警打傷了手足

已call白者送院！

推

721

無人制服兇徒？

休班狗全部仆街

圍緊

狗好似唔敢入嚟

聽日全日新城市涼冷氣！

聽日繼續

Push

紅基學大埔咁隨時搵打手

幫推

push

打人個個點？

位手足比人打到爆曬崗

被人圍緊，現場情況混亂

....

一見今日冇記者就出手

推！

仲喺新城市

屌

幫推,
拍片 + 照佢相

制服佢 遊街la

邊個位？

Live?

咁撚嚴重？告佢傷人啦

影左先

影個相 上黎 等大家fact check下

快inbox 立場同蘋果fb好過喺度講

屌
有冇人有片

推呀！！
剛走就出事

開工狗全部禽獸

以家去

唔好俾佢走！好似自稱係狗？

幾樓？

記者 記者 記者

PISH

咩料

報驚未？

幫推左先

721!

好似有保安在場

圖？

制服左佢先

相呢？

制服唔到佢？

有部手機人人都係記者啦 拍住片先

仆街

推到記者見到

影低相 拍低片

頂住，推

乜鳩都無，點fact check呀 仆街

推！。

聽日再來過

我有記者係商場，但我要知邊個位！

癲狗live

相呢

好似有市民俾警犬屈傷手指

明報應該係新城市

推！位置

邊間, live ?

自己冇左隻手指係到屈人果隻

出相先，唔好講咁多野

有沒有最新消息

係咪奔雷手啲frd

位置呢

h&m門口

推，，快快

唔可放過佢！

H&M

仆街 我覺得我地要還拖

推啊

立場係咪度？

Fact check 有冇相

Pish

L4 apple 對面h & m 女裝門口

自己拍左片先啦！

收到，h&m

屌 相又無 片又無 單一消息

顛狗日報有記者lived 人撚狗撚得好開心

H&M 帶口罩藍衫四眼仔

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

我要投訴

推
一個也不能放過

Fact check please

點知係休班 定普通藍絲挑機

癲狗live
/

H and m

顛狗一路live 緊

推 h&m門口

幫推 記得拍片影相

癲狗日報有直播

狗實玩呢啲，你屌佢地入去，有事又搵佢地，咪俾狗話囉，俾人打咪還拖或者一鳩捉撚住佢出新城市報驚囉屌，成班唔撚長智

通知咗

犯罪名物 : 休班警

癲狗直播

正仆街

擋住郁返佢一獲先

影佢相 唔好比佢走

明報記者已到

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pish

721！

2個保安不停忍笑

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

影條仆街放上嚟

有冇人拍左片？
叫佢地backup定

呢個打人?

係

仲唔辛苦 保安叔叔 屌鳩犬隻老母 玩相映成趣？

D保安都笑得好開心

又係圍..個幾月啦仲係咁

休咩班警
警犬就警犬
又唔見休班工程師，休班律師
Btw 照推

呢啲狗閪無記者記搞事

仆街 點解要著我車既衫

軌嚟？

有冇片

驚犬真係社會負累

又一件波畜

淆撚到

Send 去老豆搵仔

笑撚死

冇記者咪冇鏡頭

車狗MMA

123笑！！

又係啲車迷搞搞震

fuck the popo

鏡頭個個人都有嘅
差用唔用啫

搵狗拉狗啦

撚狗咁撚

唔似狗WOW

等緊咩?
報咗警?

課金!

一味笑。。。相呢

快D 公民拘捕

狗唔敢入嚟

報警冇人理

狗狗係咪冇腦
明知乞人憎仲要搞事

個半鐘都冇狗到,睇黎依條友都係比人放棄

有冇其他LIVE 唔想睇碌撚 既LIVE

兩粒鐘前報咗啦！D狗唔撚嚟

車迷正義之師

警犬着到咁？唔明

做咩今日咁少LIVE既

有新城市保安喺度

報左個半鐘

咁多人又冇記者 cctv影唔影到架

保安都笑到見牙唔見眼

仲等狗處理

正常

報左成個幾鐘都未有差佬黎幫自己友

始終都第4晚啦

日日都過黎咩

支持你落場影

唔係報左警咩

推比現場睇

叫晒有粒花既入去傾緊點算好
睇怕12點都未有警犬到

就係無先開post叫記者

cls

車迷真係慘

如果扮狗傷人點
冇委任證

好似話報左個機鐘

SD去老豆搵仔!

狗狗報咗警？

休班

立場無live?

諗住點都會1-2間媒體

警察唔肯黎，等到我頸都長。。。

佢個樣

搵個路人開live，有wifi咪得？

佢有話自己係?

影多十幾張等人易啲起底

現場班友真係識玩
“阿sir知唔知香港人做咩最開心呀？”
全部人“睇人仆街囉”

繼續推

呢個condom仔係咪覺得大sir會救佢

佢心諗：仆街啦，又話好多後援既，仲未有人黎救我

圍鳩作再dum佢出商場啦
報警把撚咩

其實大家同唔同意非教徒唱聖詩？

車迷

冇撚用 仲靠狗隻

推比記者睇

岩岩上就聽到佢 係度講課金 都痴撚線

再求其啲都得啦

有D冇咩人識既開左LIVE都冇人知

殘酷一叮新城市版

有冇人覺得佢似梁榮忠？

連自己同袍都唔理？

應該夾好曬
黑驚收到都唔會入新城市
條休班狗先出手

沙田手足好撚痴線

原來係郁民開
是但LA
反正唔會課金

應該要靠群眾影低,
好似無一個台LIVE緊新城市,
未必有記者係附近

休咩班姐 狗就狗喇 你唔會因為你放假 而唔係打緊果份工

幾十部機圍住佢影

真係精彩

有冇休班廚師
休班老師
休班保安？

點解大家唔利用番依一點

入定d facebook d 街坊group, 再有下次立即直播。( 最方便的召人方法)

打人一定要追究！！

等左個幾鐘都冇救援,心已死

pd777

唔關佢事既係D人問點科

被圍個個人係警察

公民拘捕 休班就姐係普通人

YES

打完人 比人圍一圍 黑警再放走 咩事都冇

教師放工講句粗口都唔得
黑警休班咩法都犯過

fact checked? (問下）

拉埋佢一邊好啦各位

警要714cctv新城市就交出去
今日市民被打 睇佢會唔會交出

車狗

話晒佢地都係全港最大犯罪集團

「屌，明明老板同我講好撚多人撐政府撐警察，做咩咁撚多人圍我無個自己友」

記者話報左警成2個鐘都無黑警到

個半鐘都無狗救佢 隔離禾輋，田心已經有兩間狗屋

紅基咁多狗估高層，你話呢？

公民拘捕啦

仲等

佢唔出聲啊

唔好掂佢就得，（唔係就有好能衰襲警！ 記住！）

up

對新城市還抱有希望嗎

無黑警到, 係咪圍到佢無飯食

有可能唔係差佬咁播！

h and m

個樣唔太似

why話佢係差佬？？

現場有無人有鏡？放塊鏡喺佢前面等佢望返自己有幾柒

點解唔一齊制服佢之後出廣場交比差人先生 做良好市民

D人尻UP 其實 冇人知係唔係

原來又係估...

diu

大陸樣

屌佢老母老師講一句黑警死全家就咁撚大鑊
你唔撚好話我聽隻休班狗冇事又唔撚告喎

黑警唔到，手足齋圍，大家有乜建議

唔知點解有D似支畜

一陣又調轉頭話你非法禁固

事實就係反既更多

打人個段有冇

C鳥

傷成點

記得講阿sir我係證人我要報案

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

香港警察，專守廁格
無天無法，專責打壓
濫用私刑，猶在賊營
毫無紀律，捉你入獄
欺善怕惡，記者都喝

冇咩好做，，你地都玩緊佢啦

車路士

有人做嘢要記住掩護

佢播緊咩

FACT: 暫時未能確定是否差人

影撚衰我轟

九龍遊行嗰位夠係女商人啦

聖詩time

原來真係好撚多人圍住佢

打到人爆缸有冇片

話說有冇片，告九佢都好

有冇人識條仆街呀
親切d叫名就淆春架啦

send 揾仔睇下有冇得起

報警有冇學雲海
要拎職員編號 報案編號
15分鐘唔到就再打再開case
再唔到問in charge果個編號，然後投訴佢地失職，無限loop直至有人黎為止

同問

記者呀記者呀

呢個人 係米7點半左右 係火車站口推跌婆婆果個？
都係橫間

8:40pm詢問處左側近h&m位置
佢撞左一個在場人士落地
我都搵緊片
大家幫幫手

呢個真 如果普通人係呢個情況好難咁冷靜

睇佢一碌柒咁 係咪聽唔明廣東話

支那樣

九成九係 上連登果D 支那波畜

下次報警話撐警人士俾暴徒打
應該會快好多

擺明成班黑驚夾好 搵人搞事
屌佢地依家咪特登唔入新城市囉
你地報驚都冇用 根本想落手足面
千祈唔好拉埋佢一邊

屌警察2個鐘都未到擺明玩野唔入黎新城市拉人啦
既然冇傳媒好心就私了啦仲圍咩野

屌你老母影衰我轟

黑警垃圾

謝天華？
Sorry 冇乜睇8卦嘢

Agree

plaxtonl:新城市廣場內有疑似 #休班警 屈傷途人手指，被其他民群圍困。

綁起佢遊街示眾

私了既小心記者

警察出糧但唔做野

有新城市保安喺度，私了實俾人做新聞

公民拘捕，揾索帶索住帶返出去比狗

難啲啦

上次就係因為成班屈人哋攪到幾個俾人拉返轉頭，睇住炒車呀咁多位

叫佢笑又唔撚笑

手足無帶口罩
新城市好似好多高清鏡頭
小心

8點度先見佢比人屌走左

錯字

人多又唔還拖, 唉

屌你老母
下次攪事可唔可以著其它衫
比人笑撚到黃

就咁比幾百人圍住黎屌到仆街，心理陰影都好撚大

有冇直播

車路士!!!!車路士!!!!車路士!!!!車路士!!!!車路士!!!!

車路士好慘

咩事

小心告返你地非法禁固

綁佢去差館？

\車路士/ \車路士/ \車路士/ \車路士/

係，我在場，認得佢

搵人影住 小心比人屈傷人非禮

現場人士打去沙田警局 36611702
記得要學雲海咁樣對話 抄低佢no.

衣家佢郁手先喎

搵基頭四彈下佢賓周仔啦

好似中學比人欺凌咁 死差佬比佢老婆仔女睇到真係

推. !

人地擁抱大灣區呀

叫切爾西

原來仲諗住去薰衣草展打卡嫁嘛

呢個正確，上索帶搵記者一齊押去警處

佢個樣完全係點解無人救我

721到有現場手足見到

隻揪

心諗：「仆街啦今次.........」

做咩無人偷雞搵野扔鳩佢反正人咁多

其實可唔可以綁起佢拉佢返差館?
危險人物公民有權利咁做?
反正都無黑警黎

推
721見

經過星期日 犬要SHK批准先可以入嚟拉人
所以先搞咁耐?

生無可戀，好撚無奈

條友急尿未

有CCTV

冇狗黎就一人一鎚算啦

肯定諗點解廢老都有人解圍
點解自己伙記唔救

有cam架on9
新城市專出賣港人

記得郁佢前要對鏡頭講述過程同將要行使權，第日上庭有用

岩岩開始睇
想問下係車路士衫果個打人?

8:16pm影呢張相
佢曾經喺新城市(近火車站入口)連儂柱位置同在場人士口角
被沿途市民屌走
其後又折返詢問處位置同市民口角
8:40pm左右發生推撞(傷者希望有短片證明到事發經過)

傷者報警求助，惟警察遲遲未見
救護到場治理後傷者離開現場(據知右手尾指受傷)

其實有冇報警

扔雞蛋囉

咁都未見血香港人真係好好

幾個市民一齊錔佢去差館
再一齊報案

試下寫啱字啦

新城市有高清cam

黑警唔入嚟，叫隻車狗自己走

聽日再來

yes

綁佢去差館 逼狗處理

後面D 圖真係好有創意

車路士減1分

現場諗啦

肯定唔係狗啦,如果係狗,一定CALL更多狗黎救援
仲比你圍成個鐘咩

有冇手足可以講多啲

又多樣野做文宣

你掂佢就話你普通襲擊 非法禁錮

有無D 咩無攻擊性但好侮辱既野對付佢

如果有佢打人條片做證應該可以
但而家嘅環境小心原告變被告

我要報案
我係目擊證人
我要告佢
我見到佢打人

因為佢太廢

黑警唔黎其實仲好，反正自己友分分中都無左件事
依家屌到佢仆街個心理陰影仲大過的佢去坐監

仲敢入黎 又俾人屌走嫁啦
不過連狗都唔搵2隻黎拉走佢又係仆街黎

咁唯有等佢發顛

佢連朋友都無咖
點解唔打電話

有無直播

還你條命咩
新城市來架, 轉頭就交片比公安拉你啦

有打，但無人營救

狗重邊有朋友

無還拖嘅必要 除非佢而家發難

唔係，係因為714單野只要揹左飛就無得翻身。而家新地割哂蓆狗唔敢圍威喂扯貓尾。等於黨鐵都唔敢出聲講果晚成班車走飛驚俾人知佢唔係經正式程序被徵用飛站。

其實都唔知係唔係狗黎
唔係狗就仲柒 咁樣俾人圍屌2個鐘

係狗先唔入啊？ 比我係個個環頭
心諗屌你自己搞事仲要我執手尾
比我先唔黎 拉又唔係 放又比人圍

足波狗

睇個樣唔係幾似香港人咁

我轟要割蓆呀屌

瘋狂打999/警署電話報驚啦

睇live 佢接咗幾個電話
其實係咪扮聽電話？

而家發癲都麻煩
佢話自己冇退路俾人禁錮就好易屈到手足
因為冇第一條片證明佢係打人個個

屌後面個張媽咪救我

撚到想喊咁,好慘

明知聽日咁大遊行，已加仲係新城市到點火

我係你啊頭都撐你唔落啦，智力係咪有問題啊

毅進仔好多新移民

h&m 成最大贏家

繼續圍 繼續鬧

車路士成最大贏家

有無阿狗落去屌柒佢呀

721, 港島見

傷者曾報警，但警察唔撚黎

星期日遊行呀

報左2粒鐘

而家企喺度唔知做乜
我驚係被派黎引人打鳩佢
一陣又好似個「女商人」咁

陰功

推到現場報警撚睇到

口角繼而動粗？

差佬罷工

點解佢唔試突圍，然後搏有人對佢郁手？

有位大哥勁大聲屌撚左佢成個鐘聲都沙埋了

佢心諗仆街啦
今晚走唔到
聽日點去720搵錢

咁撚串呀
之前冇報警就自己黎
宜家報左警就唔撚理
警察通例燒左佢啦

有人證咪得lo
有人打人, 要等差佬黎拉, 唔可以比佢走
應該唔算禁錮
而且佢告唔哂咁多人

如果事件屬實 冇人做野又或者虛假文書
投訴去公務員事務局好大獲

好多cctv唔好亂郁手，離開商場範圍自己睇情況做野

有冇出示委任證
冇即係暴徒可以制服佢

隻車狗自己都有報警，但無人嚟

屌 721gogogo

警察係要限時幾耐前黎呀?

打咗咁耐都仲冇人黎

之前係新城市失控打完人唔夠膽入黎?

721 721

又打電話

推推推

721見

黑警唔敢黎
7過一次怕黑

就快圍咗兩粒鐘

自推

咁禁固隻休班犬, d手足都唔出黎救佢?
真係推佢出黎送死喎
想食開心浩園餐?

又有一單...
唔知車路士點呢

想問啱啱噓乜

咁多中坑軌 影響我車

打人條友自己一個？

夜啦 要返龜訓教 養足精神玩ONLINE

係現場覺得好震撼沙田友好團結

好多戰線

白頭佬做乜黎

阿婆都咁燥

屌廢老

另一個呀伯咩事？

一條友做圍魏救趙!?

佢好似凶個女人
之後比人圍

好似影人相

首先你要好清晰問清楚接電話嗰個人嘅姓名，之後你好清楚話俾佢聽邊一個位置有違例泊車，用好堅定嘅語氣同佢講請即刻派警察去趕車抄牌！之後記住記住攞低報案編號！之後報案中心會問得你留唔留低電話，你可以留可以唔留，但就算你撳咗133，呢套政府系統係一樣睇到你嘅電話號碼㗎！所以通常我會同佢講：「你個系統唔係已經有我電話號碼嘅咩？！」

收線後通常我都會喺現場等到有警察出現為止！若果超過15分鐘我唔見人，我會再次打返999，之後同職員講番我係幾點鐘報過警報案編號係幾多，之後你就咁講：「我報完警15分鐘都唔見有任何你嘅同事到場喎！政府服務的承諾係話7分鐘來到場個喎！你睇吓部電腦佢冇報到到咗！有報係虛假文書喎！」

咁你就話堅持開多一個新報案編號，咁999個同事就會好驚，因為佢哋唔想有咁多個編號用係同一件事，我會好肯定嘅語氣咁講「即刻派同事去！」

若果情況冇改善到！你就可以用同一個方式再報多次警之後你就搵in charge聽電話！講晒成件事你話我而家重新再報多次警，攞一個新嘅報案編號！直到事件解決！（記住個前線同事會話佢都處理到唔使搵in charge，咁你就強調俾咗好多次機會佢搞唔掂所以堅持要搵in charge)

recap from 雲海

好似影左人相?

今日仲多人

有無人分析下點解報左警2粒鐘都無黑警過黎? 係咪可以1823投訴?

下次沙田有急事搵獨媒先，佢個記者應該住得好近

自由閪嗰段片都做緊同樣嘅嘢

唔知車路士急唔急尿

推 依家去現場先

遮

頭巾呀伯做乜

721 港島見

笑死
突然介紹車路士

介紹車仔, 笑撚左

順便呼籲下 平大家要多啲用舉報違例泊車練習點報警
廢事要報既時候口疾疾又唔熟程序
做個良好公民

星期五嘛

又搵打手……賤格

犬點做嘢 2個鐘都未嚟
說好的緊急服務承諾呢?

順便告埋佢性侵老強啦，男人最忌，無仇報

係咪打緊比林柏特

圍乜春，打佢啦
打人唔洗還呀

有冇live笑下

推比當時人睇

如果車路士叫白車
應該騎劫左佢

重圍緊？
圍埋啲抽兩下水啦

依家軍政府啊
咁大膽

推

721見!

真係圍佢 佢根本冇驚過 屌佢又冇用 其實應該制服佢 聽講咩咩鎖好有效 鎖佢兩粒鐘好過圍佢 d狗平時企開俾人屌開 好快就會麻目

有cam呀
抽水會唔會係獌主場打4424抽呀

學生罰企咁企好似眼泛淚光

係唔係車仔隊友幫佢叫白車

買雞蛋啦

太遲，圍咗差唔多兩個鐘 屌佢又唔應

霸氣大媽出場

佢隔離個條綠色肥仔係佢啲fd?

個啡衫偽藍絲大媽好撚勁, carry 咗2日

棄卒

一入去又見到尋晚好屌得果位有口音嘅師奶
真心佩服

back up

熱門啦 仲推

好鍾意d 大叔大嬸屌尻班攪事

港父

有冇人call其他傳媒，幫記者朋友問

下次唔好等 保護自己保護人地 一定要幫手撳低佢

7.21見

we connect

夾佢去警處

2252 有tvb車轉咗入新城市

有TVB小心

可以順便招呼埋TVB

接近3個鐘啲狗仲未嚟

咪放過tvb

而家即係點
FOLLOW 唔徹
一禁入個LIVE 聽到個記者話條友比人圍左3個鐘咩料
佢打人? 比人打果呢咁?

食屎狗！

比人打果個送咗院

去左威院

喂 當時咩野環境
咁多人點解唔一齊反抗
至少都拉住佢啦

比人打個個好似上左白車入左院

係咪佢啲FD嚟

車路士！！車路士！！車路士！！

TVB黎

真係要打 等陣d黑警又話兩邊告晒 最後又撤銷控罪

車路士之恥

有TVB車入左新城市, 大家小心

CCTVB?

呢個間條衫係差佬??

頭先果個好似有線

佢有傷咩 叫白車

咁耐都無老豆出黎搵仔既?

圍佢做咩 叫佢老豆出黎接佢啦

tvb 記者仲敢出黎

藍恤衫嗰個去左邊 ? 冇追live一陣，得返車路士既

濫用救護服務

已no case

轟濫用救護服務

已被放生

恤衫友？ 呀媽黎左揾仔喇

如果call左999 佢又叫白車 可唔可以唔放佢走？

TVB要乜
畫面 你把聲
佢送俾你嘅字幕/旁白

係機會啦,出左新城市仲唔扔鳩佢

打完人就走？

救護員送佢走

咁都上得車?

黑警扮救護？

送咗去lift 口

去威記
睇下佢走去邊

車路士打人? 有無影到呀?

打完人就咁走得

又放生?

扮晒嘢

廢柴

無撚聊 打完人 被圍住CALL 救護就走得

佢老母

D狗唔敢出黎借救護過橋
垃圾

垃圾狗

屌,又濫用救護服務

咁都得架咩？ 打完人就走？

個救護咁似狗嘅

咁更加要打，反正都要撤銷控罪，就要往死裡打

班救護最近應該好憎班黑警
次次都用白車過橋

我都覺 咁嘅語氣叫人出返去

屌 搞鳩啲大隻救護哥哥

個救護咁嘅態度

記者好有心
追緊佢

連救護都咁串?

打佢無意思，最好就唔好打。都唔知係咪棄狗。一陣又比tbb同狗狗出古惑。

留力7 21，最好ge方法就等狗狗黎之前一直凸，凸到佢喊，心理壓力大到仆街。

識玩一定攻心為上

不如私了

比佢打果個都係送威院喎

放左佢走係咪on9...

"唔關事既出返去"救護都咁大官威?
call自己人黎?

唔知 其中一個有柴 矮啲嘅 叫屈子超
現場睇到名

唔係話除咗班後生嘅其他都好藍咩

救護仔你邊位呀番出去

記者好有火
辛苦哂
大家有能力就捐下錢比記者果個基金

D救護員勁似係狗

另一個姓黃

點睇都唔似要用氧氣

唔關事嘅出返去

屈子超 Wat Tsz Chiu

雞蛋都唔請佢食下
成班剩係小朋友咁 嘻嘻哈哈

救護員點解要戴口罩？

on9

搭車立都唔畀咁惡

純文字討論？

入院會唔會再打過？

救護戴口罩好正常啫

手足而加點希望佢無事

走都要放口水俾佢啦 咁易放走佢

「江山代有人才出」，今屆結業學員屈子超獲頒救護員最優秀學員獎。他對此殊榮深感榮幸，他表示一直以當救護員為志願，希望能為社會作出貢獻。

死轟狗+死警狗
真係極品

去威記等佢

出咗去

A485

pajsd

救護員不嬲籃 咪又係好多毅進仔

係你地神化救護員

醫生先一半半黃籃

你黎搞笑咋

垃圾 肯定狗扮
平時d救護好nice

推到佢仆街
叫消防署出嚟解釋

去威記！

搵人去定威記啦！

癲狗哥哥好撚勁

屌, 應該大家熄電話圍住打獲金!! 咁鍾意CALL白車, 打到你真係要救護!

威記 威記 威記 !!!!

推爆救護條撚樣

救護車車牌 a485

無乜事就放番佢落車啦

nice條撚 護士都多籃啦

咪撚幻想啦

量血壓中

血壓

有車嘅追車

個救護咩料？
我入𨋢先 但要我出返去？憑咩呀

快啲爆

150/191 pulse 94??

150
101
94

條友驚到仆街

101

畀人圍兩個鐘，唔緊張就假啦

二柴 屈子超!!! Wat Tsz Chiu

未見過救護員咁惡

成班真係綿羊咁聽佢話先死

A485啊

老老實實，無謂開太多戰線，港共最開心

行家緊係 幫番黑警

你地咪神化救護員啦

720已取消？

去到威記肯定走佬

老豆搵仔唔知點聯繫, 個 tg 係 channel 黎, 唔知邊個 admin

咪撚痴線啦

咁個救護叫出返去，你地又真係要出返去咩

睇pin

唔好咁講，上過白車遇過好好人既救護員係企係後生個邊

因為你地成日幻想救護員護士好好

主要係越崛越爛呀成個香港
戰線本身就係到
係隱藏左

屌你老母打撚傷人就咁去醫院就得? 有冇手足去醫院再報多次警?

同佢講要報案有證人啦 你唔講班狗一樣係送佢走架咋

咩事?

救護都有唔同立場
正如612個時有護士篤灰一樣

阻撚住人 唔撚屌你咩

冇用啦而家
黑警分明就係唔撚做野 + 保自己人吹咩

笑到仆街，扮晒冷靜但俾心跳血壓出賣左
訓喺度心跳94

點解救護唔可以係藍絲
岩岩大大聲個條救護幫到出面

個記者講

有人放咗上去了

720有活動咩

話天雨
實情係想同手足開大片
黑警想挽回民心嘅戲

我認真覺得救護員是假的

#721港島見

何9堯個邊

咪撚次次都咁易俾佢地走啦好心

21/7當前，大家集中討論。

毅進仔有幾多會有思考

班仆街落雨驚比雷劈

本身有旺角

咁多年落嚟
港共有幾多倒行逆施香港人一直忍緊?
今次運動有咁多人出嚟
咪又係大家都覺得唔應再忍
所以多戰線其實好正常

隨時同黑警同學
毅進就可以去考

咁多cam

屌你老母
打完人又有白車護送
最後肯撚定冇咗件事啦

一定要確保手足安全回來

個撕紙阿嬋而家寫字中
仲要勁大段

都係個句
新地只會出賣港人
搏唔過

邊間有live?我好似錯過左啲野

雖然可以出番啖氣 但變左有痛腳比對家做文宣

唔好搞尻啲救護，啲救護幾藍幾on9都唔好理，唔係既話好容易錯焦點，令和理非覺得我地乜人都追擊，所以繼續追擊黑警好啦

101下壓都爆晒標

癲狗日報 但就完

入黎片都無條....屌

救護消防呢啲就唔好搞
佢地真心係唔係都要出車架

件事不了了之？

話時話612篤灰個護士依家咩下場

岩 不過要提醒好多幻想醫護好既人
呢d觀念係錯

毅進畢業都可以考救護員 隨時同黑警同學

PUSH!@

屌班友識唔識唱㗎
人哋基督徒唱得好好聽㗎

個記者每次話自己係癲狗日報嘅會唔會好撚尷尬

不如同呀姐傾下計 同化下佢啦

有手足比人打到流曬血，條友仲可以安然無恙即係現場都係大把左膠，圍觀多？

都岩巴打，但唔好起底好啲

似小朋友多....睇左陣 剩係度講123笑

下次應call多啲傳媒出黎,呢單黎圍左咁耐都冇咩媒體到

老虎蟹告到佢成世唔洗揸槍搵食

仲有冇LIVE

休班大晒呀？

咁多日大家都冇引
同埋去左捕7婆會出嘅場口都正常

結果又咪一樣 最後又係救護送走
同黑警請搭的士一樣道理

冇片冇圖, 我地文宣話佢自己仆街都得!
哎呀好嬲呀

正垃圾

屌一直唔明消防救護員 點解要尊敬
佢所謂專業既野有幾難
一個毅進仔都做到既職位 難得去邊
試下叫消防 救護員做工程師 會計師
睇下佢地考唔考到牌呀
根本9唔捨8
救人就有光環

獨媒話去緊

邊個藍搞邊個
你係黃絲警一樣有人撐

有無老豆要搵仔阿

俾人圍左咁耐 屋企人會擔心都好正常

公民拘捕佢啦！傷人可以坐三年架

散場，咩事都無發生過

咁你真係太睇少消防

去威記睇下佢走會唔會返禾輋狗竇

個個抄成篇野個阿嬸比人屌走未

好天真好傻
如果我係條友驚比私了 多過被自己友告

新城市有cam私了搏唔過啦
你估新地會供手足受襲個段片咩
咪係只俾條友俾手足制服條片

體能係勁 知識邊忽勁
真心唔明 之前救火都比人屌用錯方法

佢唔係睇小 係唔抵得 因為佢哋聲望最高 叫啲狗同懲教老屎忽收撚皮啦

啡衫主將
連續兩晚擊退藍絲廢老
今晚又斬殺白頭佬同行山棍阿嬸各一

你試下入火場 唔好返出嚟

又一個幫消防醫護打飛機既人

宜家咩情況？我喺附近

其實佢地ge工作同市接近冇機會對立啫，大撚狗轉消防添

阿姐好激動

一到左威記就自己拆左頭上絲帶

see you

九龍灣咪比人屌用錯方法
唔好以為香港日日有大火啦

see you!

其實正常呀
621狗總啲人一到埗就自己走
Check都唔check

新城市真係不宜久留
間公司本身係撐警
輔警總監揸旗

禾輋狗竇
著得咁街坊似住附近

睇得出你回應真係好妒忌 講多啲比大家笑下

唔好帶口罩然後打佢一身，
好暴力好不安

真係有手足跟埋去

圖呢

絲打我覺得你有啲激動，其實任何職業都要尊重既。不過我同意社會上救人既職業都比較受尊重，亦事實上佢地既職業係難啲揸流灘，一次既失誤會可能令到有人死更有可能要負上刑事責任，相反其他職業既責任無咁大，n展唔會因爲做錯少少決定而無可挽救，仲有好多方法補救。我相信有人會話大撚把消防救護hea 99，不過我諗大單野殺到黎佢地應該無得hea既。
利申，n展狗

唔好入去佢實好快走

有隻藍衫全程同佢一齊，唔敢咁近佢

威院？

Wtf!!!! 21號見

幫手推

有無人影到佢話自己係警察？

屌咪撚比佢走 call多d傳媒黎

721港島見

七二一，港島

pk 打到人入院 還拖打柒佢啦

冇錯，call記者

睇見d人幫救護消防打飛機就笑左
明明行家多深籃仲要幫人奶埋

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants whatsapp

蓮燈銀髮區計劃（關心及染黃老人行動）

宜家去宣傳

AE門口頭先黎左架犬車放低左2隻犬，唔知關唔關事

現場多唔多手足？

你唔過黎？

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

目測0人

唉

有冇片？

報警冇人理，香港喺咪已經係無政府狀態？

其實好多人考唔到警察同消防退而求其次考救護架
救護成日比同局既消防恰架

屌真係唔明，上次班人打狗打到咁過癮
今次都唔制服佢
真係好失望囉，香港人

跟實佢 屌！！！！

仔搵老豆老母已經有疑似呢條友嘅資料 痴撚線

唔好割，係香港警察，唔係休班警

岩岩有線新聞一句都無講佢傷咗手足，剩係話佢疑似便衣警俾人圍咗兩粒鐘

想講已經放咗啦

我見到佢仲坐住係AE門口 d櫈。但我要走先。

全港最大犯罪集團
休班驚

話說AE門口有架EU車停左係到唔知等緊乜

上白車有冇登記身份證？如有可以追討

其實有無打人既片
紅雞未必肯俾CCTV出黎

呢個post到依家都未有圖/片
記者都要做好fact check先出到街

辛苦晒

當然佢都可以加返句「據現場人仕所講」

冇辦法,冇片証明到有手足比佢打傷

打完人仲比佢輕鬆愛回家

血壓係150/94 中間果個另外樣野 少少高啦
佢去到醫院 其實想幾時走都得 無人會阻佢
去到醫院有差佬有咩用 無人知咩事 所以佢係無事既

現場可能有人影到

推
721

企佢隔離個保安係咁陰陰嘴笑

啡衫姐姐就係避共產黨走落香港
佢話佢一日未死
一日都會出黎幫D後生屌黑警
仲係咁叫人721上街

所以，

Factcheck

照咁睇 佢一陣都係斯斯然咁自己離開

屌又係班死差佬

沙田梁榮忠,好易認啫

清算case +1

跟進

咁撚高嘅

仲未走嘅

傷果個仲在入面坐輪椅, 連出黎飲水都要用腳坐輪椅行

啱啊 佢身邊完全無人睇住

晤係休班警
利申：同事黎......

more

他老婆係大陸人，但他平日正正常常，估計都係比老婆洗哂腦，藍屍黎

more
住邊
邊行
人品?

住邊真心晤知 晤算太熟
平日個人好靜下，有時怪怪地
做office裡面sales屎，公司係代理飲品

應該新移民?

直接爆啦
d種人都唔會係朋友

更多pls

他係香港人黎，除左他老婆
晤記得他老母定老豆都係大陸做野多，成家似乎深藍
利申：晤太熟

谷爺有係現場？

佢諗住做惡霸
之後可以好似其他撐警人士/勿摸活家禽咁
施施然有當值警察保護佢走

點知畀人笑咗三個鐘警察條頭髮都唔見
好難唔血壓高

有無他傷人片呀，淆底驚爆左一陣炒車，又被人話我無fact check，宜家同其他同事都議論紛紛緊
星期一收下風先

家姐同學話佢老豆係x興高層，有少少錢
當年成班同學見佢娶大陸妹都O左，好似係大住肚嫁佢

點解平日感受唔到他有錢
不過他食大陸妹呢單野又係人人知
所以無人係他面前講政治野

btw佢自稱警察
是咪冒警

CLS，無可能！！！！！（拿，晤知他有無做輔警）
可告冒警

笑左

寧得罪小人,莫得罪沙田人呀
今晚我係特登食完飯搭車入嚟行吓,估唔到可以俾我有份參與呢件壯舉,成件事真係好抒壓好振奮人心

老婆要揀沙田妹
老公要揀沙田仔

朋友要揀沙田友

現場直擊

錯手負評sor sor

天有眼咩？
分分鐘條撚樣都係打左比爹地，爹地同克警溝通好要點做
佢老母真心面皮夠撚哂厚

你都識講憑乜野 咁又出𨋢？

幾藍都唔好理呢句野竟然喺連登出現

屌你老母臭西,一起你底知你乜料

正一廢人,有人唔做想做狗